如果屋企有退休人士，呢幾日考慮洗幾皮行開下

大前題係身體健康，無返過大陸，無同蝗蟲接觸，遵守禮儀文明。
近近地台灣日韓星馬泰抖番兩三個月。
一來以防中招。
二來遲下愈來愈多國家禁香港人，走既機會更難。
三來順便睇下當地適唔適合自己移民。

1. 你去到邊度都有機會中
2. 你啲想法咪又係同支那人一樣

去外地要住酒店咪仲危險

我相信肯長留外地既人，
本身語言學識較高，應該比較文明，
出外埠出醜既多數係跟團果班

係時間叫日本封我地喇，有無日文JJ幫手

國際戰線：求國際封鎖香港

照你咁講，讀幾多書再高學識都係同支那人一樣。
問題出現時候唔用自己學到嘅知識去解決問題，而係搵方法去逃避問題，咁同支那人有咩分別？
依家所有醫生博士每一秒都諗方法解決疫症，而你就諗都唔諗叫人有得走好走，𨳊屎啲仲會話班醫生垃圾自己置身事外。仲話自己港獨🖕🏻

外國封關啦，大家睇路

屌你咪同武漢人一樣
小農dna never change

而家外國已陸禁止香港人前往

而家外國已陸續禁止香港人前往

你本護照可以逗留兩三個月咁長? 特衰護照得30日

係屋企抖啦仲輸出病毒